啱啱想落Time Square行街，太多人

都係去旺角尖沙咀行算，人又少d，狗又少d

夜晚就散哂返去準備返工返學架啦

夜晚行來做咩

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

去行街姐 你諗多左

行到夜晚就走?